唔敢搵個女仔點算？

唉 望住佢個online
唔敢搵
好掛住佢

你照下鏡就會打消揾佢嘅念頭
打埋飛機早啲瞓啦

因為佢同我flirt緊

屌你係咪廢架 男人老狗講句野都驚

樓主你po呢篇野做乜鳩 你收到既一係惡毒言論一係鼓勵言論，就算有後者你都唔會鼓起勇氣搵佢架啦算吧啦

主動搵又點喎

唔敢搵咪直接老強

利伸:9up

死開啦

有得繼續傾

我都唔知佢而家點諗

聖誕節
我同佢講聖誕快樂
佢亂打英文
跟住第日起身話撳錯
之後再無理
一睇就知同人扑野

隔住個mon都驚，廢撚到你

唔好搵

聖誕快樂做開頭咯 睇下傾唔傾到落去